聖誕脫單最後希望

本人180 30cm 中上樣

聯繫方法: tg hugo1991

最終格左幾多支劍?

出pool 唔係脫單